入嚟預測下歐聯分組賽嘅首次名

a 獌 賓菲加
b psg 拜
c 下體 車
d 巴 士砵亭
e 西 利
f 鏝 殺克達
g 摩納哥 波圖
h 真馬 熱狗

大家點睇

利屌西

push

下體連羅馬都贏唔到 唔好話首名 出線都有難度
賓菲加啱啱先輸完俾中央陸軍 要睇埋次回合先知
其他都正路

阿妓呢

G RB 摩納哥

祖爛船都有三斤釘 次名

首名果班16強好易踢

名譽冠軍，唔洗踢

羅馬歐戰真心麻麻

獌果組 獌唔係最後贏唔到巴素利出局咩

作...哈